%!TeX root=../../encours.nouveau.tex
%%%%%%%%%%%%%%%%%
%%% EXERCICES %%%
%%%%%%%%%%%%%%%%%
\begin{ExosApp}

  \subsection*{Généralités sur les lois discrètes}

\exotd{05} % lancé de 2 dés - simple
\exotd{03} % P(X=k)=1/a-1/b
\exotd{01} % VA avec des boules
\exotd{02} % VA avec lancer de pièces
\exotd{04} % Formule espérance et probabilité

  \subsection*{Lois usuelles}

\exotd{10} % Lancer de pièce simple
\exotd{11} % Y=n-X avec X binomiale
\exotd{12} % des boules simultanées
\exotd{13} % Puces et cases
\exotd{14} % des boules transférées
\exotd{15} % loi hypergéométrique

\end{ExosApp}
\begin{PAPL}
	
\exotd{21} % Gardien ivre 
\exotd{22} % Urne de Pòlya 
\exotd{23} % Urnes et ordre décroissant 
\exotd{20} % EDHEC 2005

\end{PAPL}
